曼城門水塘快速入，有緊要事情搵您。

點睇？

搵我手足做咩

幫推

喂 去我post秒鳩條友

收嗲啦 穌哥

關您能是

佢就喊

我同佢有過命交情

想知佢有冇份拍守城

哦好

做乜貼 孟哥(孟加拉虎王 #11484) 出嚟

佢今晚on duty

唔得閒應機

左1右1 is who

六日子同翼蛇

曼城水門雞入黎未

推

有
最左邊

你收嗲啦，穌哥。

咪屈 我最右邊

都係
左邊太bulk